睇twitter都好明點解外國人唔理解香港人針對Starbucks 元氣

講咗一千次美日及好多歐洲國家都愛用Twitter

香港人就改不了吃屎用fb最多ig

#美心黑心
得2篇hashtag

畀外國人當暴徒怪得邊個

尋晚我講完 比人屌到仆街
仲要話外國人都知咩事 我心諗

外國人只當香港人暴徒
破壞商店

推

好撚難用呀DNLM

一啲都唔難
少少嘢都唔肯學
廢老嚟？

Bump

冇啦今次

你見到歐洲有人破壞商店會唔會覺得多暴徒

起碼會覺得治安好差

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

外國人腸到唔會知間野邊個代理.

Push

班free rider連ac都懶得開

btw邊度有英文link講星巴克

幫推，黑店收皮

#BOYCOTTMAXIMSGROUP
會唔會比較好

hastag打中文俾邊個睇

岩岩想問有咩hashtag
今朝都有forward下大J篇文同解釋下.

識用fb ig唔識用twitter?
咪一撚樣
俾like retweet comment 喺晒同一個界面俾盡你2分鐘搞掂晒啦

人地外國示威個時理撚得你地感官咩
咁沉迷係呢樣到

你睇下
連bbc中國特派員都唔撚明

仲話外國人會理解

唔好以為全世界會關注你香港到好detail先得㗎
調返轉諗
歐洲果d人打爆曬lv菇池果d鋪頭又有幾多香港人知

本地都唔係個個知
唔理外國文宣嘅正井底蛙

其實有時不要太上心，外國人唔明，唔想去理解，係正常嘅。

好似上個月美國槍擊案死左咁多人，我地都係望一眼，唔會深究。

自己香港自己救得到國際關注，係bonus

香港人最鍾意用出賣自己私隱既 facebook 同 instagram

但不能令國際減分太多
我哋冇權都冇
打好國際線都係自救嘅一種

唔係
我要唔理解點解破壞starbucks既twitter link

對家以truth為名狂做英文文宣話我哋破壞外國品牌店舖

呢個下面我見有手足解釋左
仲有冇邊度要人

抹黑撚

唔好講外國人，我相信一半香港人都唔知吉野家事件，唔知星巴克係美心。

就算我地係世界三大金融中心之一，香港其實仍然有好多人，只靠cctvb和報紙接收資訊

香港人好多本身都無國際視野，佢地就算係大學畢業，但可以連世界地圖都唔識睇，波羅的海係乜地方都唔知

咪係
所以大把人真係以為已演變成打家劫舍暴徒

香港其實斷層得好厲害，叻嘅好叻，蠢嘅都好蠢

但這四個月，你地班90、00後真係無得頂，有你地嘅香港，充滿希望

屌想打下twitter鍵戰
但係咁出error話發送失敗

你係咪一個tweet不斷repeat

唔係呀，我啱啱想覆第一個都error
覆非政治話題都error

用app?太多字？

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

字數無過，用晒app web都唔得
update埋最新version都唔得

Twitter先易用。。。狂出post hash tag就可以推上國際，勁多日韓人都有用

GPhone有出過tweet架
得千幾個 RT 咋

支持用呢個tag

我地要多啲解釋就得
佢地都唔明都冇辦法

新口號
美心黑心
泯滅良心

整個英文tag呀要

喳㗎

推 開左twitter ac

阿婆都識用
比啲心機啦大佬

係咪就算冇follower都有用

我都覺要立場鮮明d
外國人唔會不停咁睇香港新聞，佢地只睇到最表面嗰層，好易有誤解
一定要靠大家海量咁留言做文宣解釋

1. 破壞畫面太多，對海外文宣係好困難。香港和理非都只係諒解破壞行為，因大家同一條船而不割席。
外國和理非 你點樣說服到佢接受 破壞商店的行為 係達到5大訴求的手段，甘心上船支持你？

2. (懷柔政策) 對週邊商戶的道歉信，好似當初圍稅務大樓一樣，一手硬一手軟 要敢於認低威。主要內容 > 無論是武力 或者非武力的行動只是針對支持極權的集團，很抱歉影響到員工和週邊商戶們 讓你們害怕。

3. (硬手碗方式) 對付撐政府商戶，應該用非武力手段杯葛，擺買 、㩒飛、book位no show、食一餐坐足兩三小時

4. 本地支持已經好足夠。重點係點樣增加外力 和得到更大的保護傘。
使外國人民更加關注 和帶領他們行動 (選票/當地專業人士的聯署信)、迫使澳洲、英國、加拿大、歐盟表態支持香港民主雙普選和當地立法(馬格尼茨基法案)。

花多少少時間學啦

twitter唔好用中文tag啦

唔可以因為外國人未必好關注內情所以我地連呢D解釋既動作都唔做
花得大家幾多時間呢？勇武都付出咁多幫大家去前線，咁大家花幾分鐘去幫手retweet下解釋下都唔係好難姐

其實會

屌哂你班人，日本妹都識用你話你自己唔識用！
咪撚再喺FB同連登圍爐！淨係識推唔識做！

其實美心旗下大撚把自家品牌，美心西餅mx酒樓之類
點解係都要搞兩個屬於外國嘅品牌starbucks元氣
外國人一見張相見到自己國家品牌比香港示威者打爛晒你估會點諗 因為美心有經營權，人哋會體諒？鳩知你咁多咩人哋，你亦解釋唔到咁多，一傳十 十傳百，以訛傳訛對我哋印象咪差囉
尤其而家要外國人支持我哋抗爭睇嘢就宏觀少少啦
行每一步棋都小心啲啦

因為真係要外國幫手

真心唔好搞外國品牌啦，遲早燒親自己，仲要希望美國過人權法。
搞多幾下特朗普發脾氣就仆街

要外國收番經營權係靠和平表達，寫信罷食乜柒都好
唔係靠武力脅迫就範
我之前都講過會發生呢樣嘢，連登仔仲不斷屌鳩我負評我

睇吓幾時連m記都拆埋

沙田home square唔敢開

係啊，同埋你瘋狂repost人地就得，又快手又唔洗成本

之前派飯券有金拱門份㗎
佢生生性性唔搞乜嘢嘅話暫時safe嘅
不過呢啲嘢真係集團入面所有持份者嘅一念一口之差